# UnrealEntt #
## Описание ##
Это интеграция библиотеки Entt в движок unreal написанная мной для собственного проекта RadMag.
## Требования ##
Сейчас это библиотека включает в себя Entt 3.7.1 и работает на движке версии 4.26 .
